★戰鬥民族！當年蘇聯用bubugi來逼供！

想出各種各樣的折磨方法逼迫犯人承認自己頭上的莫須有罪名。例如呵癢，就是把犯人的手腳綁起來或按住，用羽毛往鼻子裡呵癢，囚犯立馬便天旋地轉，產生一種感覺，仿佛是在往腦子裡鑽孔。再如臭蟲隔離室，在漆黑的木板釘的匣子裡，繁殖成百成千隻臭蟲，將犯人關進去並扒掉衣服，頓時間飢餓的臭蟲便爬到犯人身上，起初犯人還猛烈地同臭蟲戰鬥，過了幾小時以後就精疲力竭，乖乖地讓臭蟲吸血了。

lm

留名

bam得

Bubugi